「突發」原來政府二月已經請緊支那賤畜整底褲口罩

70蚊一粒鐘仲請唔請人

2

火

政府話左唔係啦
做乜呀你

cccc